你地有冇搞撚錯,黃歌手被告暴動,出單曲,得2萬view

佢係莊正
IG:@lester.zz

iTunes

其實之前出左一首

iTunes

兩隻歌都係收你$6
快撚d聽,快撚d買

好撚好聽

聽到哭撚左

哭撚埋右

日日屌鳩人奶共
我做歌手都寧願奶共

渣哥係咪黃

暴動+唱歌跳舞
有得諗

暴動掟磚醒 好好勁
暴動火魔勁 係好緊

聽出耳油

好尷尬呀輸b

連登仔唔聽歌?

有聽
莊正加油

識野

神驅巴

push

推

咁既歌都有兩萬view

皇馬

好正wor
支持！

Ln

留名

唔撚買呀 吹咩大種乞兒 寫啲垃圾又想紅

Push

聽左十秒 嘗試說服自己係好聽既 但係都係唔得

我用spotisfy

兩隻都好聽

幫唔到手, 佢唱既歌真係好難聽

有咁難聽咩

支持

課金咗！

Same

聽多幾次啦

2萬views比多佢

push 撳錯左

MV拍得幾好

但兩首歌真係唔好聽

建議搵導師練下唱歌
Btw 支持

Ok gogo

好撚難聽CLS

哭撚埋前

哭撚埋後

好有tomfaki feel

冇

莊正有心機，但把聲天生唔靚，喺sony，佢嘅歌以pop rock風格為主，獨立發展後，轉咗風格，今次電子樂，少少迷幻，加些少中樂風，有心思，佢今次唱到首歌嗰種無奈感，對生活壓力展現出嘅嗰種狀態。

唔好擋係普通主流歌曲，今次有心思。

我覺得清唱果度好正

唔計政見 係真係幾好聽

非主流

pish
已買

Come on James 好聽d

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚型

推推推

講真 唔係幾好聽

老實講
mv又抄 9m88
歌又似tomfatki
幫唔落

要懲罰黃屍歌手

但買左

首歌好得意

希望佢會改善下,幫唔到咁多次

好聽

希望佢睇到呢d意見

樓主兩個熱門post

老實講,我唔熟唱歌技巧
但係清唱果度我覺得幾好聽
其他歌詞係有d難頂
聽到面紅

推聯署

弱撚智

JOJO莊

真係唔好聽喎

黃就要硬食咩 屌你老母黃店難食都照blacklist啦

更何況聽歌

不了

又想食人血饅頭

呢個風格太難頂 最多比like 但唔想聽

喺itunes直接買歌啦屌
串流平台播幾百次個歌手都賺唔到一蚊

6蚊

講真 唔好聽

買左

View 係靠屌番黎嫁？

梳

呢個cover 都好聽嘅

今晚聽，支持佢

首歌咩料

以為啲呀伯公園歌

又難聽又樣衰,黃都好,你聽埋我嗰份

呢首歌
er...
做緊乜

sorry真係唔識欣賞非主流
但係會支持

反而係呢個cover可以聽下

莊正

Pish

真係笑Q左
乜嘢都係睇政見
一個歌手嘅view係因為黃先有人聽 咁不如轉行 執柒佢啦

黃絲就係咁 淨係識當手足condom

現實啲講，
比人吿埋暴動都係得兩萬views，
我係歌手都唔表態啦，
扮下中立仲有機會賺下錢，
表晒態都係得兩萬views，
仲要肯定被中共打壓，
表完冇錢賺淨係得句支持支持，
邊個養佢？

利申：已買。

黃係respect
但首歌老實講麻麻地喎
好難盲撐

手足

要次次都有擋子彈
岳少式打狗
成副身家捐出去
係理大七進七出
仲要識唱歌跳舞
加自己作曲填詞編曲連監制

一定要買？

我自己聽完覺得OK WOR, 玩LOFI FEEL
成首歌自己製作值得支持

轉行去黃店做廚一係做侍應好過啦

唔識欣賞

乜水

BTS Twice Blackpink都係今個月出碟
無錢買了對唔住

聽下啦

搞事呀

首歌唔知想點，聽左一陣都頂唔順

收嗲啦分化撚

支持莊正

呢個post block左好耐五毛分化撚

一首歌就上晒水

全部都係分化撚

笑左

莊正真心正

香港人繼續得把口
支持本土講咗幾年都仲係咁

Will not see you soon正喎

說實話好難聽放唔到入歌單入面
先不論黃唔黃你玩非主流又要咁難聽就要接受唔會得到主流觀眾嘅支持
如果佢想賺多啲錢不如先改善吓首歌嘅質素

黃就一定要撐哂咁做乜鳩
好似幻愛咁 一定要入場睇架咩仲有睇兩三次?
做咩事大佬 咁樣不如變捐錢喇

隔離屋隻唐狗吠得好聽過佢

Blocked

Blockblockblock

咪玩啦
聽歌呢啲嘢真係講品味

支持莊正推

成日聽佢唱let me down slowly個live

問題係而家佢俾人告暴動
所以隻歌會好聽d?

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

連登仔話一定要覺得好聽唔係你就五毛pr

推！

好撚怪
不如去聽尹光算

有種說不出既怪

買哂

冇錯，食野都係

pish

不嬲有聽，已在spotify 聽歌單

暴動 唱歌

一單還一單啦

咪係 佢不知幾正

2萬view即係啲人聽都冇聽過

好唔好聽一回事 有冇嘗試去聽係另一回事

已課金

Ching啱

證明真係唔好聽囉

幾好聽
想問我用kkbox
Kkbox 都會比錢佢架可